應唔應該私了講港獨既風向撚

想搞到美國唔撐我地？ 咩居心呀呢班人 5 大訴求都未搞到呀

港獨個班就喺企喺最前線個班
暖氣軍師會唔會比人私了翻轉頭

手足都要私了lol
呀蛇你自己去私了全部香港市民啦

風向撚黎

咪撚屈

你地都話私了埋左膠la...

左膠同港獨狗一樣 係有目的搞散場運動

樓主私了師

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

唔係搞點啦咩手足

唔係要五萬先夠咩？

好似夠

你肯定？

左膠➡保護攻擊手足既敵人=敵人
港獨➡係追求民主細選項選擇同你唔同=敵人？
如果你係咪諗咪割Lor

Sorry lor 分化撚
叫自己手足做狗除左呀蛇好小有嘛

法定人數5萬 無例外
唔係對手足冇信心
但唔好deadline fighter都咁炆啦大佬 我見到真係急

拉

咁港獨之父算唔算？

算

我支持港獨
你們可以打我了